# CryptoTools

Набор инструментов по работе с криптобиржами

## Coin_Pulse

Простой ccxt-бот. Сканирует список криптобирж на выход новых момент и выдает сообщение в Телеграм-канал

## Price_Alert

Простой ccxt-бот. Реагирует на взлеты и падения цены крипто-пары на Bittrex и отправляет соответствующее уведомление в Телеграм-канал. Содержит подробное Readme по запуску

## Binance_History

Восстанавливает историю крипто-портфеля на Binance и выдает подробный отчет. Предоставляет подробную информацию о выводах и депозитах за все время. О состоянии портфеля на каждый день, начиная с первого депозита. 

## Bitcoin Private Keys Generators

Набор маленьких скриптов по генерации приватных ключей bitcoin, и проверкам балансам. В образовательных целях